一個人要幾心淡至做到豁達

絛刺永遠都響度
用大陸人用語
一道坎
永遠跨唔過
由佢拿住反而冇咁辛苦
其實知講依d野出黎冇用
但已經係自己僅有仲有動力去做
可能仲會上黎講依d
即係代表仲心存幻想
可能到有一日
連講亦費事
不過都會慶幸自己依世人
曾經有依d感覺

最後變到冇感覺 乜都冇所謂
麻木的感覺好恐怖 行屍走肉

話無所謂去到最後又係唔甘心
與其係咁不如見步行步 唔好有期望亦都唔好失望